入黎一齊傾下, 有冇人覺得好絕望

有冇人覺得好絕望, 但我覺得而家先係希望既開始
下面係我觀察到既野

武力方面
黑警用到橡膠子彈同布袋彈已經係對付示威人士既最高級別
佢已經冇空間再升級, 只要我地前線既裝備好D, 盡量保護好個頭
適當時候BE WATER, 黑警已經冇曬符
而家佢地只能請黑社會打人, 只要光復元朗能夠順利完成
對抗到自己內心既恐懼, 香港人已經冇野好怕

輿論方面
經過尋晚警黑事件之後, 民意已經不能逆轉,
要支持我地既人已經唔會再轉軚
而家柒婆淨係識讉責, 佢個錄音帶已經食曬帶
每次出黎開記者會都只係火上加油, 林鄭而家只係負累
所以佢千祈唔可以落台

外國勢力方面
外國記者仍然對香港充滿興趣, 由6.9到而家已經差唔多個半月
尋日香港話題仍然上到各大新聞報章既頭版
最關鍵就係等有西方文明國家打響第一炮
開始制裁香港既特權階級, 令到香港既管治成本提高損害到中共本身係香港既利益
令中共不得不放手香港
如果行到呢一步, 香港人已經贏左9成

我地而家要做既野就係保護好自己, 唔好硬碰硬
對住黑警一定唔可以硬食子彈, 衝就要有目標咁衝
最後就係要堅持, 要堅持幾耐我唔知,
但我只係知終點唔會好遠

光復香港, 時代革命

好撚絕望，兒燈仔根本左膠底，咩唔好入元朗，不如割讓畀大陸啦！

其實我地點阻礙到市民都好
市民最終矛頭都會指去政府到鬧佢地無能
（而家好多藍絲鬧政府）
所以大家真係唔需要再太在意民意

行到呢步已經歸曬邊，特別係發生尋日警黑事件
的確唔係拎到100%民意
係街度仲有好多廢老鳩屌
但個d on9遲早都會轉屌政府點搞唔撚掂

而家最驚係前線手足有dd英雄主義
其實最重要係保護好自己，最前線一定要電單車頭盔
除非有目標咁衝擊，大部分時間一見到警犬開槍就退

一定入，搞到咁撚大鑊，唔信仲夠膽再搞多單
如果冇人搞事和平遊行到就已經釋放到絕大部分人既恐懼
就算佢敢搞，人夠多有曬裝備根本未驚過
仲可以屌鳩黑警垃圾同黑社會一伙
上次班牛屎佬打d路人緊係惡

推

光復香港 時化革命

加油呀 千其唔可以絕望
各位手足一個都不能少

時代 打錯柒左

政府已經技窮
我地捱得過呢關就贏啦

如果香港人係齊上齊落我都冇咁絕望

不過總有班真心膠化既藍絲同向錢看既圍村佬

個班只係少數
爭取到我地訴求到時再慢慢搞鳩佢地
我睇到既係香港人前所未有咁團結

我就係想等絕望手足入黎睇下而家係幾有希望
又有一個手足走左

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

可唔可以幫手睇吓呢幾日內可唔可以做到？

從冇絕望過
我地逼到政府由制度暴力
玩到警黑合作
越嚟越醜惡
前面是絕路希望在轉角
光復香港時代革命